當一個聯賽，有多隊球隊，擁有73號，99號，其實已玩完

NBA 都未有甘過份啦！
揾鬼睇咩，又慢，又多古怪波。
但唔明，仲有英超球隊，買意甲球員，根本找死……